三國志11

各位巴打知唔知點樣拎玉壐

搜尋囉，但要指定地區，我估係洛陽附近

如果已經有君主攞左，俘虜佢就可以攞

有乜用？

當年袁術千方百計都要奪 你話呢

巴打係唔係行到指定地點就得
因為我Google過幾個地點都無反應

袁術咪有
Ko佢

直接揀袁術用咪有

有D關無袁術

效果係比人圍摳, 幾年內滅亡喎